有無人已經要美股收市先訓得著

我係原本瞓得好地地
4點起身屙個夜尿望一望美股
就瞓唔著了

搵高手同你同船
唔好搵連登同船